2/8 神户勝利船vs大阪飛腳

唔係炒， 買多左兩張！超平放，有冇巴打絲打係神户有興趣？
今晚 7點 Noevir Stadium Kobe (Misaki Park Stadium) 門口等！
想既可以一齊睇

你覺得邊隊羸？

tg: Jackyfgeegtr

我之前係panasonic stadium睇過大阪飛腳絕殺FC東京

推

幫推

半大

大阪跛腳

推 有無人係現場呀？